好像開搶

睇電視好像開搶鳥